其實只要唔去日本，海洋公園就會自然多人去

咁咪轉虧為盈，不如比個主席我做仲好

將海洋公園改名做日本

天才，然後控告日本政府侵犯版權，咁就有賠償金

直頭重奪主權 然後立法
出膠post 者切啫啫!

日本政府都未告日本城

錯
為左買樓
叫人唔好去日本
咁係咪都應該唔去海洋公園玩慳錢
究竟佢撐樓市定撐海洋公園